生命好痛苦

人生就是悲劇，唉